現在人決定，19.30一齊走

齊上齊落